啲廢老係咪唔知公園係禁煙？

有時就係特登行公園避開啲死煙剷，佢連最後一寸靜土都要破壞，好想掃晒佢地去大灣區

點解唔影鳩佢呢報警呢？都已經過使你上前屌鳩佢喇!